點解冇曬818嘅post

兩點鐘 維園見
為咗香港，準時一次

推

818 818

十連第一

十連第二

十連第三

十連第四

十連第五

十連第六

十連第七

push

十連第八

十連第9

十連第十

我係咪玩緊連登單機

818 2pm

早晨呀！推

push

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡